「無聊鳩改」Sony XZP 高屏佔比版

FF作，屌得細力啲

最好係pure android edition

xz2 premium

咁佢個sony放邊

本身想放係背脊xperia 上面，不過改到一半趕住息機收工，所以算鳩數

型喎
如果真嘅會諗諗

想睇下雙鏡頭效果

好睇唔好渣

係咁GE樣, 應該大把人比錢

高潮了

大量負皮喎

好似nokia

XZ2都轉左樣啦
FF下好啦

大家都唔鍾意呢個設計

成部lumia咁

正面有啲似，背面靚好多

依家SONY機仲有咩特色吸引人出?
哂咁多錢係到

拍片超強，機背整靚，系統簡潔順暢

根本要量產就唔難 唔知sony諗乜鳩

2018年「高屏佔比」重要ff出黎？